
 var init = { 
     'questions': [ 
       {
           'question': 'Ո՞ր դեպքերում առաջին դասարանի սովորողը կարող է կրկնել տվյալ ուսումնական տարվա դասընթացը:',
           'answers': ['Ուսումնական հաստատության տնօրենի ու դասվարի որոշմամբ և ծնողի (նրա օրինական ներկայացուցչի համաձայնությամբ',
           'Ծնողի (նրա օրինական ներկայացուցչի) գրավոր դիմումի և Հաստատության մանկավարժական խորհրդի  պահանջով',
           'Ծնողի (նրա օրինական ներկայացուցչի) գրավոր դիմումի և Հաստատության մանկավարժական խորհրդի որոշմամբ:',
           "Ծնողի (նրա օրինական ներկայացուցչի) խնդրանքով և Հաստատության մանկավարժական խորհրդի որոշմամբ:"],
			  'correctAnswer': 3
       },
        {
           'question': 'The C in CSS stands for?',
           'answers': ['Controlled','Color','Cascading','Consistent'],
			  'correctAnswer': 3
       },

       {
           'question': 'What is the correct HTML for creating a hyperlink?',
           'answers': ['&lt;a name="http://www.w3schools.com">W3Schools.com&lt;/a>','&lt;a href="http://www.w3schools.com">W3Schools&lt;/a>','&lt;a url="http://www.w3schools.com">W3Schools.com</a>','&lt;a>http://www.w3schools.com&lt;/a>'],
			  'correctAnswer': 2
       },

		{
           'question': 'What is the total width of this container? (think box-model) <br>#container {width: 100px; padding: 20px 10px;}',
           'answers': ['100','110','120', '140px'],
			  'correctAnswer': 3
       },
       {
           'question': 'Which of the following is used to display links without an underline?',
           'answers': ['{text-decoration:no underline}','{text-decoration:none}','{font-style:underlined 0}','{hyperlink:no underline}'],
			  'correctAnswer': 2
       },
               {
           'question': 'What is the correct HTML tag for the most important heading?',
           'answers': ['head','h6','largehead','h1'],
			  'correctAnswer': 4
       },


       {
           'question': 'How do you center an element horizontally?',
           'answers': ['margin: 0 auto;','align: center;','center: true;','float: 50%'],
			  'correctAnswer': 1
       },


       {
           'question': 'Which element is an unordered list?',
           'answers': ['&lt;list>','&lt;oul>','&lt;ol>','&lt;ul>'],
			  'correctAnswer': 4	
       },

       {
           'question': 'The # symbol specifies that the selector is...',
           'answers': ['class','element','tag','id'],
			  'correctAnswer': 4
       },
      {
           'question': 'What is the correct HTML for inserting an image?',
           'answers': ['&lt;img href="image.gif" alt="MyImage" />','&lt;img alt="MyImage">image.gif</img>',	'&lt;image src="image.gif" alt="MyImage" />','&lt;img src="image.gif" alt="MyImage" />'],
			  'correctAnswer': 4
       },
       {
           'question': '<code>#id {margin: 20px 30px 10px 50px}</code><br><br> The margin-right value will be?',
           'answers': ['10px','20px','50px','30px'],
			  'correctAnswer': 4
       },
       {
           'question': 'Which property is used to change the size of text?',
           'answers': ['size','type','font-size','type-size'],
			  'correctAnswer': 3
       }

     ],
	  'resultComments' :  
	  {
		    perfect: 'Wow. Perfect!',
			 excellent: 'Outstanding!',
			 good: 'Exceeds expectations!',
			 average: 'Acceptable.',
			 bad: 'Keep at it!',
			 poor: 'Keep at it!',
			 worst: 'Keep at it!'
	  }

 };